唔需要解散警隊, 但需要立法解除警察武裝

1.希望佢地永遠做警察服務市民
2.警察成日話自己為市民服務, 維持法紀, 咁佢地冇gear 都一樣可以繼續實踐理想
3.政府經常話警察係使用最低武力, 解除武裝, 赤手空拳先能夠確保警察使用最低武力

所以我建議立法禁止警察使用任何類型槍械,任何類型武器

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館